Ceci est un programme en python qui permet de générer un mot de passe et de l'analyser !
Dans le terminal, renseigner 1 ou 2 respectivement et suivez les étapes !


Programme par Hugo VU, élève à l'ESGI de Lille
